［窮撚砌機］筆直5000內，求砌機list!

小弟電腦白痴，最近電腦壞左想砌部新機，多數用黎上下網，如果打到機就最好啦

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

AMD Ryzen 5 2600 YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 960
1

ASRock 華擎 B450M-HDV AMD B450, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen1,M.ATX M/B HK$ 430
1

ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 335
1

<SSD>Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G HK$ 500
1

GIGABYTE / 技嘉 GTX1660 Gaming OC 6G GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N1660GAMING OC-6GD) HK$ 1879
1

Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 399
1

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 380
1

$4883

玩開咩game 先 如果唔係樓上條list 都ok 不過最好去到16gb ram

唔該曬

我都係少打機，玩既多數csgo,食雞咁

AMD Ryzen 5 2600 YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 960
1

ASRock 華擎 B450M Pro4 B450, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C,M.ATX M/B HK$ 545
1

ADATA 16GB Premier AD4U2666316G19-S DDR4 2666MHz (1x16GB) Ram HK$ 490
1

ASUS / 華碩 PH-GTX1660-O6G PHOENIX GTX1660 6GB GDDR5 顯示卡 (DI-E1660P6) HK$ 1780
1

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 475
1

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 380
1

ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case HK$ 399
1

總數: HK$ 5029

加多幾百蚊 上到16gb ram 搞掂

賣二手電腦 3000蚊

FYI
G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片
$730

搭單問, 同樣8GB X2 但唔同牌子, 都係一樣效能?
利伸:唔識野
唔該晒!

效能係其次
唔同牌子可能炒嗰下pk

咩spec?

Intel Core i5-5670 @ 3.40GHz
Mainboard B85M-E
Samsung SSD 860 EVO 500GB
Seagate 3.5" BarraCuda 1TB - ST31000524AS
RAM KINGSDOM DDR3 8GB X2
NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB

我有二手, 有冇興趣?

$1500 就OK

1500都比多啦
仲係ddr3平台既垃圾
除左1060同860evo值錢d之外
其他完全係垃圾

未用過5代intel 新奇

差幾舊 買多條ram有dual channel好d
gpu可以降級買580甚至上2手嘅1070

乜intel cpu有出5代架咩
X series除外

對oem only 無零售版